（一人一個）史上最差嘅信用卡廣告

啱啱睇到啲信用卡廣告
呢個都應該係我暫時人生中睇過
最冇內涵，意識最露骨嘅信用卡廣告

呢個廣告鼓吹緊既係
男人為咗一份區區嘅禮物透支、分期、欠債，
而另一方面
就講緊女方儘管知道男方揹住咗筆街數
但依然會因為收到份貴價禮物而開心

其實邊班Marketing諗到呢個垃圾既宣傳
先唔講利用左信用卡分期嘅概念，物化男女關係
仲定型埋一定要係男方送貴價聖誕禮物
我屌你宜家咩年代，
條女送唔得嘅
因為香港冇男權組織+呢個廣告入邊女性係處於優勢（收禮物）
所以好似冇乜人屌

但如果將廣告入邊既男女角色調返轉一定大把女權撚屌
就算係而家都可以屌個廣告物化女性，
話女人淨係識收禮物啦

信用卡宣揚消費其實大家都明
咁但係有必要利用呢啲一睇就會俾人屌嘅陳舊理由同藉口咩

我真係見到呢個廣告都覺得唔太舒服

大家仲有冇睇過其他垃圾信用卡廣告？

渣打狗也不屌服務差到嘔

如果再露骨啲去講呢個廣告
其實即係
「喂喂喂，快啲碌爆你男朋友張卡啦。分期咪得囉，反正佢咁鍾意你冇所謂啦。hehe。」

究竟渣打marketing班撚樣喺度諗咩

我覺得直情可以放入去教科書度做反面教材
直情橫跨晒現代價值丶男女關係同消費主義

講真，回贈幾吸引
但真係掃晒興

想個女仔開心？
買禮物啦！
唔夠錢？
分期啦！
冇錢還？
破產啦！

自己都有張渣打, 其實一直都幾好用呀

係個廣告垃圾姐

hsbc全部

On9當有趣

例子？

同意
咩年代呀點解呢d廣告都出得街

真係戇鳩當有趣